請皇家馬德里中場摩達歷不要再批評英超球隊 E-mail 此主題給朋友

早前莫拉達或占士洛迪古斯有機會去曼聯或車路士, 呢個摩達歷係度講英超壞話, 話莫拉達去曼聯或車路士係降grade, 我心諗人地去邊關你鬼事, 你同佢地係情侶咩?? 你知唔知你係度講乜?
沙維都無你咁口臭

有好多人話呢個係事實, 但我覺得都唔算係, 我想問點解普巴,伊巴,米希達恩,柏度,法比加斯,巴禾呢班人肯去英超? 唔去拜仁,祖記係你眼中同grade的球會
你咁講普巴味down grade?? 你都係英超成名,仲要依家曼聯教練係一手帶你去皇馬的摩連奴,摩連奴走時又話擁抱摩連奴主義,轉頭又係批評英超球會係垃圾, 呢d球員簡直頭係反骨!!!

你沒有資格干涉球員的未來, 更加沒有資格批評英超球會,因為你都係英超出身同成名

仲有你只係一隻施丹走狗!!!

賤種鍠

踢得蝗馬都係賤種架啦
一早出蝗馬堆球員都正氣返

好人好姐點會去蝗？

系

貪錢囉仲有咩，kroos

幾時講

樓豬講緊咩？

G持

又係圍爐post

Wt 9